連巴連日本自衛隊都玩埋

大生意黎架喎

google 派廣告㗎
定係我真心咗

喂喂喂，邊有得買哂莊閒架，企定一邊好冇